[區選暗黑兵法] 晨早和你排

全部人 7:30 朝早投
有咁慢投咁慢
儲到有龍，投完轉個頭再排過隊
Loop 到12:00
排隊都比人趕就去隔離區繼續排

輕暗黑兵法
和理非合用
KO 旅巴票